## ТЗ

По запросу:

https://data-live.flightradar24.com/zones/fcgi/feed.js?bounds=56.84,55.27,33.48,41.48

Вы можете получить информацию о самолетах в режиме реального времени находящихся вблизи аэропорта Домодедово

Необходимо отобразить в табличном представлении список самолетов с сортировкой по увеличению расстояния от самолета до аэропорта.

В таблице выводить:

- координаты самолета,
- скорость в км/ч,
- курс в градусах,
- высоту полета самолета в метрах,
- коды аэропортов вылета и назначения,
- номер рейса.

Данные требуется периодически (3-5 сек) перезапрашивать с сервера и обновлять содержимое таблицы.

Описание формата JSON ответа сервера не прилагается к задаче.
Автор его считает достаточно очевидным.

Координаты аэропорта Домодедово для решения задачи будем считать
55.410307°, 37.902451°

Код реализовать на JS с выполнением на стороне клиента.
В минимальном варианта должно быть 2 файла: index.html и script.js (style.css и картинки для улучшения внешнего вида - по желанию)

Задание выполнить на чистом JS без использования дополнительных библиотек и фреймворков.
